覺唔覺啲人笑鳩新會然係一件好低質既事

十足十啲廢中廢老
唉依家啲後生仔...
唉依家啲新會然...
利申：非新會然同埋邀請碼入lihkg

但有啲真係低汁到仆街
潮文未睇過，假膠又唔識分
唔係話針對邊啲人，
但我諗真係新會員啵
個個好認真咁屌啲假膠

啲假膠又唔屌
5p字又唔屌
走去屌啲未睇過潮文既新會然
正宗上網打飛機攞成功感

##fatc

「新會然」係咪樓主刻意搞出黎既GAG位?

唔係話攞咩成功感
只係個啲人你覺得屌嚟有用咩？
班假膠你屌得佢多咪開心囉
打5p字人人都屌喇，邊到有唔屌？
咁有時見啲loop到臭嘅潮文都有人衝出嚟柒
好難唔笑鳩佢啵